區選大勝真係一把雙面刃

坦白講，由於區選大勝，令到唔少人對場社運有種階段性勝利嘅感覺，從而令到不少人有休息嘅感覺

但係大家要記住，我哋其實仲係處於下風，唔好咁快鬆懈

721 831 101

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

你出左黎未呀 三點有遊行

3點遊行有得休息咩？

又屈全部人休息撚

咁唔通一直輸好咩

12月1
15:00
鐘樓見
缺你不可

咪玩啦，區議會都冇實權，贏d咩？

贏又唔撚得
輸又唔撚得